禁蒙面法次下點揸電單車？

如題

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

將蒙面變做日常...

禁埋電單車